咪撚再話連儂牆冇用

尋日放工見到上水火車站天橋好大幅連儂牆
人始終有好奇心
真係有好多中年老年人停低睇連儂牆寫乜
起碼或多或少會改變到佢地諗法

呢幾晚上水都好多白衫狗出沒影相
可能係到部署緊
預計聽日上水示威會好激烈

兄弟姊妹大家努力
和理非同勇武互補長短
記住不割蓆不篤灰

聽日上水見